農夫山泉聽朝all in (認真po)

好多人抽唔中 湧入去推高股價
唔洗幾耐就會開港股通 放大媽落嚟
預短期$60收割
大家集思廣益 討論下

既然你都預測咗劇本 即係可以all in

Ok gun

多人抽唔代表多人睇好隻野阿，睇好隻野又唔代表D人認同4x蚊呢個價

思煙十幾蚊最多翻左兩倍幾三倍到$45
我就唔信呢隻兩三日就玩完
只要肯止賺 一定唔會死

9中1 諗緊聽日放唔放好

我1中1

睇招股書睇業績啦
你要短炒炒供需我唔阻你, 但炒完就好快d散場, 得散戶炒冇大戶入場死梗
呢隻野唔會有大戶掂
咁多人抽係因為呢隻野係大陸真係好出名, 但唔代表呢隻野賺到錢, 3年黎幾乎負增長

3年負增長？

我1中2

2中1啊

幾乎, 穩定增長已經唔值得升, 仲要冇增長, 仲講咩股價升

見勢色唔對冇買到

36了

麵神話不問價入既股都有人跟

All in 咗

多謝樓主

樓主真係幫到唔少人發達

咁都多謝

對唔住

人地Cornerstone d貨歸曬邊啦on9

抽返嚟果一手仲喺度
點算？

標準答案：_股驚閪？

收割晒